（核彈)又打記者

[url]
[/url]
今次影住,係追住去打！

失撚哂控嘅狗

推啊

乜撚都核彈

甴近平

又點解釋啊死黑警

咪亂用核彈呢個詞

追打記者喎

仲要攞住支槍指住人個頭

屌，唔係唔推啊

而家係好平常嘅事

隻白衫驚撚到即刻衝前擋撚住班元帥級癲狗..唔係嘅話今晚又唔知作故仔作到幾點俾er狗先有早糧食

可悲既係，而家無清真寺級數都核唔起

日日都失空控好心睇醫生啦

記者影野追住黎打做乜鳩

對住記者開槍射盲人地隻眼都試過啦
我唔係話單唔嚴重 但遠遠稱唔上核彈級
乜都講到咁大 有咁多字唔用 濫用極端詞彙令人冷感咪就係你呢啲人

可唔可以行會前俾777睇,佢咁要面唔識答實又嬲嬲豬

推

班記者4點鐘咪又係要去比狗當面侮辱

絕對唔可以習慣
踐踏緊新聞採訪自由

香港日常

哩句中哂

屌係喎

香港人 聽日我要見到呢啲！

消防比狗郁 消防唔救火點算

個記者係咪嗌TVB?

on撚鳩鳩十個有九個都恐嚇d記者，得一個想分隔，而且唔出聲

你自己都講又啦乜9都核彈

推。

我知有啲巴打覺得我唔應該用核彈呢一個字
但其實我覺得兩者都好嚴重,不論係爆眼定係打記者
爆眼popo我當佢賴誤中,
今次有片佢係蓄意追打記者仲用槍指,今次係完全冇得賴

警務工作唔係我嘅專業範疇..我唔會再就個別情況評論
社會人士對警方執法有投訴應該按機制先交俾警察投訴科作專業調查

另一方面想重申作為特首我全力支持警隊執法..政府亦加緊研究由警方設立統一記者證制度去杜絕近期非常猖獗嘅假記者情況..希望傳媒界朋友體諒同合作

最後希望和平理性示威者立即同極端暴力份子切割讓社會回復平靜..多謝..下一條

唔駛等星期二朝問佢啦..我都識代佢答

btw 唔好濫用「核彈」葉虎先係

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

岩

我知佢會答呢d
但你覺得俾哂片之後問佢,佢個心1定難頂咁要面

核你老母彈

臨尾又見到借水呀sir出嚟攔住班狗問咩事

其實警隊係咪得返佢一個白警

記者都開始上力啦 佢地再唔反抗冇人幫到佢地

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

Pish

Push

炸撚咁兩次記者都冇事啦

乜撚都核彈
到真核彈就冇晒震撼了

自己跑唔郁 係度屌記者阻住

顏射完中視轉頭又打過第二個

推啦唉

之前出現過個個白警呀sir 叫停班狗好多次

佢本身開親記者會都西起塊死人面架啦
如夾硬要佢回應..肯定spin去如何核實到記者身份呢個問題度..再sell官方記者證制度

中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

llp

白乜撚野，睇狗落OB係幫辦基本責任。你信隻大狗有無將自己睇到既野落薄？基本野都未撚做，白乜撚野警

唔識爆既核彈
不過一切爆起上黎 3萬人都炸得死

又記你老母

p

基本工作黎呀白乜撚野警？

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

有邊次爆過啊？

土製菠蘿都不如啊

隻狗:跑得快過我就要打

黑警, 帶埋屋企人快撚啲去死啦

班狗明明做緊一樣傷害緊人 唔係平常事

我恨所有香港人 唔可以麻木啊
我亦都恨自己會麻木

又要加火水又要煽風仲要一大堆人一齊做先識爆
中國制核彈

習慣你就輸咗啦

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

唔好習慣啊！唔好對警暴麻木！

好似已經由7月開始講唔好濫用核彈呢啲字
唔推

話呢啲小兒科/好平常既 你地已經習慣左...

有白警？
咁就要起底睇清楚啦，費事搞到自己人啦

我唔覺得好小兒科，我都覺得好嬲，但係而家一刻打記者甚至強姦記者都唔算核彈，唔好再濫用，乜春都核彈，你會唔會話而家放TG係核彈

唔夠氣跑步就發洩落啲記者身上

係咪片尾出現果個？

我仲諗緊我係咪認錯人

黑警必須制裁

之前邊到出現過?

sad but true 咁耐都忍到 唔杯佢個廢話會真係好神奇

推！

唔係麻木 係叫樓豬唔好濫用極端詞彙 可以用大獲之後嘅字眼 連登日日都有所謂嘅核彈post 搞到人對核彈呢個字冇晒feel
都係嗰句 記者盲眼被捕都試過 我唔係話呢件事唔嚴重 但唔好乜鳩係唔係都核彈 呢個post推唔起就係咁解

廣傳廣傳

Push plz

感動個個幫手擋住嘅類似白警
其他一概黑色dllm

之前14年旺角良心警？

核你老母咩又

對唔住下次會留意返,
幫手廣傳

白警

得佢敢露全相

推呢個

咁大條路都無阻佢 特登走去叫記者借過 仲鬧人🙄
踐踏新聞彩訪自由之外
明顯情緒行為完全失控
仲可以比支槍佢拎住？！其實好多前線警員已經無能力控制自己、無能力勝任佢地應有的職責
政府、4點鐘繼續包庇 只會無止境惡化佢地行為
終有一日黑警做成一發不可收拾既事情...
777，妳真係想香港繼續向這方向變化嗎？
無能力就請承認，不要再拿香港未來、警方作政治籌碼、政治傀儡
你而家仍然有能力扭轉！五大訴求 決一不可 是最明智的選擇
不要再行錯方向 要全港陪你行冤枉路吧🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

推
不能習慣，不能麻木

下下都核彈
用到cheap曬
成日用咗都唔爆

打完人再趕人走
黑警真係心態無撚敵

平你老母常咩

屌你老母你習慣曬？你乜撚野事？

咁你有乜好建議啊

喇 咁啊 我就唔係現場既 唔知當時情況既 電光火石之間好難分清示威者定係記者 而記者係現場出現就預咗有危險 我地一早講咗架喇 唔重複喇 下一條

唔打先係新聞

文盲定閲讀有障礙

係咪除咗「核彈」之外就唔識用其他字

碎料黎喎師兄, 次次都打架啦

如果係兩個月前 一撚定係核彈 到今日你地咁樣屌 根本就習慣曬 , cls

應該係...
如果佢真係有良心 麻煩佢辭職再爆晒所有佢知既內幕料出黎
佢搵幾多錢一個月 相信黃色經濟圈一定比得返 甚至更多

不過著得防暴裝，都唔會係好人
如果真係有良心果批已經比人調晒去文職/守水塘

核彈要識爆嫁 記者連杯葛都唔敢
起碼要殺左美國人先得 打幾下都無用

事實上係 如果打記者係核彈級 咁射盲記者 記者中槍 拉記者呢啲叫咩？ 超核彈級定超新星級
你唔屌啲人濫用極端字眼搞到人冇feel

黑警核彈就一撚定多 冇feel?

我不祈求連登仔明呢篇文講咩，但我祈求用開連登的香港人睇下

我希望以你嘅智商同理解能力睇得明呢篇文up乜

唔好嘈交啦可能我下次用返請廣傳會好啲
希望大家可以廣傳出去記者其實都幫我地好多

就算殺記者
咪又係第二日全港人繼續番工
記者繼續好聲好氣叫班狗做阿sir

記者都係香港人
都係好鍾意返工

講個笑話
香港人 反抗

核彈 比人打完繼續去記者會聽佢鳩up

勿濫用核彈詞彙

咁就杯葛佢4點鍾大話會啦 又唔做? 哂撚氣啦~

記協同攝協係咪唔識得用法律手段去保護記者？

竟然有一個白警

依d唔係叫核彈，係叫日常

經過左今晚係油尖旺，我發現好多問題出現

有聲

又核彈

隨時前日畀人打完 今日就去記者會 我到底睇緊d乜 記者醒下啦 佢哋個世界得警察係專業 其他人全部都係垃圾